二月十四染到肺炎 二月十四咳嗽綿綿

情人節就到啦 大家記得唔好有身體接觸 連同仔就最叻架啦

邊間教會？